[直播] 清明放假 渣渣地同幾個巴絲行哂成條電車路

見今日紅日 就約左幾個唔洗拜山嘅巴絲一齊行哂成條電車路

其實都唔係話好長, 但多人嘛,
渣渣地打算慢慢行
順便睇下幾個都好似幾出名嘅地方
咩大館呀, 海山樓咁
順便又睇下有咩好食, 行過路過食下好西咁

老老實實, 我呢D一直住養牛地方既毒拎就真係十年都唔去一次港島
今次黎個初探

呢個就係電車路MAP, 今次我地行東行線
由堅尼地城行到去筲箕灣

BTW 其實之前都行過一轉, 由元朗行路去大埔林村拋寶牒
回帶：

希望今次都可以無驚無險順利完成啦!!

同架車目的地一樣

準備出發，而家10點鬆啲，目標係5點前會行到。

感動既係, 大家都無飛機, 如果咁多位巴絲有咩好西/景點推介既, 我地都睇下係咪可以食到OR去到

LM

仲同大家食左個好似好勁既冰室

LM

利申 試過由一邊搭到另一邊 無試過咁行

可能行快過搭

話咁快就到石塘咀總站，去西環個個咩MK 文青仔女碼頭地打個卡先。

多d囡囡圖ok?

想要絲打圖

唔洗預咁耐 其實距離唔長
以前成日由一大行去北角

巴絲

咁早邊有女

想睇絲打

一睇冇絲打圖就知樓主自己行又唔想比人知係毒撚先吹水話有人陪

C

勁多

唔會出賣絲打

只知道是時候拿著鮮花

唔比

就黎行到上環啦我估

唔難呀 我都行過
加油

我耐唔耐零晨4點左右跑電車軌
由筲箕灣開始 跑到5點幾去到堅尼地城
搭返頭班地鐵返屋企

祥香正呀

勁抽

識貨，都係同事介紹me

20公里都無，4點都到

利申：行過，不過由筲箕灣開始

Google 話唔駛tim
不過飲飲食食慢慢行

係海味街搵左好耐貓，終於搵到一隻。唔知d 貓死哂去邊

未去過大館，去睇下先

白色背心個位

海味貓係皇后大道西上荷里活道個條街先多

早講

比佢個個免費咩警察歷史展覽呃左，得間房仔既展覽。

有個巴打話扮laughing gor. 智障

想join

要唔要比form 你填

好呀

灣仔

早幾日你又唔填

快樂餅店

網址:
地址: 灣仔皇后大道東106號地下

行到咁上下可以去買個包係循道衛理教堂個站到 穿過機利臣街街市轉左

真心算平 由細食到大

雞批 紅豆沙翁 出爐雞尾 瑞士卷(卷蛋)

講平梗係去灣仔街市
百事吉
宇治抹茶包 4蚊個

百事吉 梗係一磅磅買啲曲奇類嘅野 一路行一路食

無相干
百事吉啲面包絕對物超所值

樓主去到老銅記住去鵝頸橋街市個熟食市場食lunch

行到去都餓死左。 去左食絲打推薦既榮式雞扒

絲呢

榮式
識食

行過飲番杯野葛菜水先

呢間溝左白菜架.....

點解唔去三不賣......

係咩
真係唔知

推

應該食四爺

天后

北角總站都幾搞笑，可以好秦國咁0距離與電車接觸去買餸。

黎到北角 點都要去新光朝聖 粵劇特朗普

買唔買到飛？好似就full

想買，但無錢

點Join

到左海山樓啦！
好多人
不過都真係幾靚
影左張相就走了

反而後面一班auntie 係度玩排九
悠然自得 爽

早幾日有link 你睇唔到

終於到西灣河啦，買d 小食食下先

雞蛋仔已試。

見過咁多個行路post好多我都覺得勁
唯獨呢個 可能因為住港島個陣成日都咁樣行西行到東 所以覺得無咩野
不過見你地唔係住港島都咁有雅興咁做 支持下

為左飲飲食食o者，長度唔係重點。

我地17:45 左右到左啦
遲左啲 中途啲巴絲打係咁飲飲食食 所以慢左少少

影完相太興奮
唔記得update
我地又去左地鐵站附近再食過

感動既係 平時無咩郁動既大家 全部都完成到
有巴絲分享見到啲平時無咩留意既小店
又去左啲聽過好耐但從未去過既地方
如果唔係一班人一齊行 應該會坐車走左去

雖然真係渣渣地，但我地幾個都唔係住港島既巴絲，對港島認識又多左
今日唔洗留係屋企hea過 都係開心事

btw 都多謝咁多位連登巴絲陪我地去行

有冇下次

邊有咁得閒上lihkg

希望有。應該有既。

一開心上連登，不開心上連登